今日嘅後續行動

今朝警甴好清晰咁話咗俾我地聽
殺你咪殺你，3槍打得少添呀

今日仲未完，只係過咗三份一，大家一定要行出黎同番佢地講：
唔撚驚你班殺人魔

所以希望今日中午，午飯時間可以再上演一次各區開花，正如之前幾次咁。

香港人出黎呀！！

推

未撚驚過